香港邊度有吉野家邊爐代替品

當然要黃店

大快活

其實吉野家個湯底去aeon個D日式超市買枝壽喜燒汁就整到
好方便

加藤

自己買料仲好啦

加藤屋

十月一開始無左啦邊爐啦唔係咩

冇左啦

圖 邊支

自己煮

吉豚屋 好食過吉野家多多聲
貴啲可以食温野菜、牛涮鍋
敘福樓集團黃的有訪問
或者牛陣 唔知係藍定黃

fairwood

求教學

垃圾有咩代替

阿活個個邊爐好抵
7x大大份

大快活
加藤屋
此po已完

其實邊爐自己整都得既

依家定食八好似新出咗邊爐

屋企。 唯有低消費生活

垃圾桶

求其一支，滾水落到個鍋變淺茶色收手，放啲湯底（紅蘿蔔、栗米、豬骨\大魚骨如三文魚骨），滾幾分鐘已烚得，個人喜好再落少少鏗魚汁

大快活果個好正 又多唔同款餸

日本豉油:味醂:清酒:水:糖
按重量2:2:1:1:1

留意點cookguide 馬田
應該攪緊壇吉野家邊爐外送送到屋企一人一爐